第四波WFH信念區

跪拜WFH god

ching們開始實行wfh未

幾撚時777肯講wfh 求撚其出啲乜春指引之後就冇件事 冇公司跟隊屌

等政府帶頭

都唔撚明點解私人公司呢啲野要要跟足正苦
又唔好見你人工跟正苦咁出？

開始左

因為啲老闆覺得WFH=放假
睇唔到你 姐係你冇做緊野啦

好想WFH呀 返短啲都好啊

未有呀

已經開始左,係屋企好撚悶,寧願返工

學校都未停課
運動場，gym都未關閉

me都係咁話
返roster都滿足
每日搭車通勤好攰好晒時間

唔停課但wfh?

wfh 左

會唔會又回落架

快WFH, 好多netflex新戲未睇

JP HQ 一直有wfh, 一星期2-3日wfh
但hk office就冇要返足5日

剛剛好似聽到柒婆話停運動場

老細活係平衡時空揮手區

搵看？

球場應該停硬
不過仲係講緊強制檢測？

已經可以

出左email講team head可以決定WFH
但老闆咩表示都冇

快撚啲禁聚會
公司啲柒頭馬屁蟲
想搞活動刷老闆鞋
草菅人命

今日83宗
gogogo

報串違反限聚令
即贏

a

快！！

尋日即刻上報更表
今日開始隔日返
暫時一個禮拜
我嗰team着數今日放先
同埋真係好似放假咁
因為啲嘢唔可以離開公司做
個system 又唔比公司以外電腦開

Wfh god

大把人walk from hill

屌你老母

我諗要每日過百單同連續開兩個星期, 我公司先會叫我地翻屋企做野.

ching做盛行

唔好意思唔講得好易自爆

你岩 字都唔好打 好易自爆

已經wfh

梗係未有啦

希望冇 因為我冇份

有機會了 等老細宣佈wfh

唔好攬炒啦

點見得有機會

好想wfh

上頭係group 話一陣有wfh安排但詳情未知

跪拜

陳肇始話鼓勵wfh
屌你政府要帶頭先得㗎屌

快d wfh啊啊啊啊啊

正苦L表示
撚有wfh

係各部門自己決定定點

爆唔起
濕鳩政府諗住強推個監控app就算

聽日開始正式wfh直到另行通知

咪大隻講呀

s

開始咗，老闆好好

WFH中

從來都冇wfh過有個月返足但出半糧都夠膽死

'

唔嘈佢？

從來冇試過

依家仲可以4 人一枱，課又未停，想wfh 難d wor
你幫我祈禱停課先

on9
自己唔實行叫人實行

wfh now

因為外國公司嘈都冇用.......

lm

又要返工喇

希望過咗施政報告會肯宣布work from hill